(有圖)我吃了三個迷你海膽手卷

冇比較點知有幾迷利？

手指size

How much

接實

放題目來的

咁嘅色你都夠膽食

扮查查

唔會 我冇用keyboard 食